祝你班黑警長命百歲 百病纏身

你地一係比人民清算
一係就係歷史度受人千夫所指
有人唔做做狗
祝你地D子孫
男盜女娼

咪住
做咁多陰質野
生仔無屎忽喎
過埋下一代絕後添

有長俸有免費政府醫療，越長命即是對納稅人更加不公平，要有個平恒點